2317咁嘅業績都要跌

雖然無上半年咁癲
但yoy gp margin升咁多
派息又疏爽
咁都要跌

實業股無人理

有貨

味精同阿活拍住上